當大家以為係熊市嘅時候， 其實牛一已經開始咗

唔係牛3咩

牛一，牛二之後咪牛三

牛三之後咪又熊一

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

咪燈

你買左乜

美國 d 軟件股

美股準備入熊一，一路好走

港股25000 d牛多到新高，唔係唔食下話？

承你貴言

我啲Amd由賺變蝕

走左就算！～
通常我會睇圖表，睇下d圖係唔係整固型態中
唔會過份高追

掃貨掃貨

無走呀
傻散唔識睇圖
可以點入手
有無書推介

牛二終極一跌啦，可以爆上40000

大師明明冇咁講過，假信徒

爸打
感謝!!!